秦皇掃六合【新年滅門】不滿遭妻子家人忽視 泰男開槍殺6人包括親生子女

真係六國大封相

泰國南部春蓬府（Chumphon）一名男子本來與妻子家人一起開除夕派對，怎料剛踏入2019年僅10分鐘，男子疑因不滿自己被妻子家人冷落，竟然開槍大開殺戒，連殺6人包括自己兩名年僅9歲及6歲的子女，兇手殺人後吞槍自殺。
事發於當地一間美容院，當時素普（Sucheep Sornsung）正與妻子家人舉行除夕派對，怎料卻釀成滅門慘案。警方周二表示，素普當時喝得爛醉，然後拔出手槍放在桌上。「全部受害人都是兇手的家人，包括他的9歲兒子和6歲女兒。6名受害人分別頭部或身體中槍……兇手不滿自己身為女婿，卻不受妻子家人歡迎。」
除了兩名孩子外，其餘4名死者分別是2男2女，年齡介乎47歲至71歲。

人地個女個老公呀，醫生黎架你話呀幾巴弊呀

by仆街親戚

你睇下人呀，人地個女嫁個建築師呀

如果仔女or妻子有槍可以反抗到

農曆新年最多呢 d Hi 話...

乜原來男人都會病嬌(Yandere)發作

呢個國家實在太危險，2019年第1日就出事

移平六個是誰
那個統一稱霸